有啲連登仔講到自己非處不要，但近排轉曬死性

你地份執著去咗邊
到底係咩魔力令到佢地嘅處女情意結冇咗

唔通因為發現自己女神唔係處
或者發現自己溝唔溝到女都成問題，唯有一手二手n手都照殺

真

應該係講緊個小多士